為什麼新疆人容許漢人任意玩弄他們的處女

仲無骨氣過香港人

係窮啊DLGH

唔洗食飯呀？

唔洗急 遲早到香港人

貴唔貴先~.~

帶頭反抗果批死得七七八八

邊到睇到呢d新聞。。。

比人侵沾就係處女比人玩。。。
ISIS價值觀？

處女一定唔係咩寶貴嘅野。

香港有周街都係裝甲車同武警咩

邊度有得玩